講下你有幾寂寞

寂寞是什麽？

細細嗰好缺愛 所以係咁拍散拖 希望得到好多嘅愛 同埋炫耀 等啲朋友同學好羨慕我姼 但最後就比啲朋友話厹

到咗大嗰啲 識到嗰好仔 終於拍到一次長拖 但最後比佢嫌我窮 飛咗我 但我已經對佢好好 生日啊節日啊都有送嘢同埋食飯 但最後都分手收工 所以嗰排成日返工搵快錢 希望佢會返嚟 可惜無 仲令我價值觀變埋 用錢嚟睇唔起人

自此就無乜朋友 所以要成日上連登識朋友 其實因為真喺太寂寞 無朋友傾計交心 所以先成日cm

我都係想被愛姐⋯ 點解每次我渴望嘅我重視嘅 都會係我失去嘅 我真係好攰好寂寞⋯

我愛你

而家點睇錢？

加油啦
起碼拍過長拖
我單身咗差唔多二十年
睇戲食飯行街去旅行都喺自己一個

多有多使 少有少使
會用錢嚟買開心 買咗好多牌子唔等使嘅嘢po相 曬命

我就拍左十年，單身的日子多你些少啦
我想揾啲唔講錢的女仔，有無介紹？

其實與其話成日上連登嗰啲人係社會垃圾廢青 倒不如可憐下佢哋 佢哋唔上連登真係無嘢做 有嘢做就唔會有咁多時間用電話 都係想有人留意一下自己姐

我諗要搵個人等你出糧果陣扣起你部份錢會好啲，免得你亂洗錢

有 有比家用 每嗰月固定儲一筆錢

唔好信哂啲留言，我『從不』認為上連登等如廢靑

你有幾耐無同人擁抱過？

真係好耐無同人擁抱過 灰鳩

有俾家用 咁同家人關係應該唔錯？

有咩心事不妨話佢地知

唔會 畀家用好少事

心事上嚟叫春叫完就算

擁抱根本垂手可得 點解唔做？

咁世界又不只愛情，重有朋友，家人，死黨兄弟情

獨居十年
身邊既人黎左又走左
雖然唔係搵唔到人陪或者無朋友
因為經歷左好多奇怪既事
所以大概同人講都唔會明
唔同人講就無咩人知自已諗咩
有心事都無人可以講
唯有買醉

唔怕自爆就講一兩件怪事黎聽下
我諗寂寞可以用溝通殺死的

想搵人傾唔知搵邊個
唔開心連喊既地方都無
唔開心但冇人幫到你得自己面對
想喊但要忍住
好掛住一個人又冇野做到

我諗住開個post
你出地點時間 我來擁抱你

我明 我地都需要感情的出口

好難講既
人大左有自己生活
朋友死黨都要建立自己家庭

Gay